習近平你係狗嚟咋，話你係小熊維尼已經叫尊重你

班中國人咁尊重習近平撕習近平畫像，我哋就要撕一貼十，有咁盡踩到習近平咁盡，一諗起班支那狗就嬲

有內地遊客撕走印有習近平樣貌的海報 認為是不尊重國家主席

文盲黎